Denkt u dat hij een cypher, een beetje?"
"liever niet.
Twin, wat vind jij?"
bleek dat geen van hen dacht dat hem een cypher; en hij was absurd genoegen, en zei dat hij zou ruimte vinden voor ze allemaal in de salon als ze gemonteerd.
"We passen in, sir", verzekerden ze hem.
